令TVB拍既野出唔到街

大家都知TVB有幾仆街，但同時我地發夢搞佢之餘又唔可以搞到其他友好既記者朋友，始終我地都要靠佢地幫手。到底要點做好？

小弟發夢時諗既係
要令到佢採訪既聲、畫都出唔到街

除左阻住佢拍攝仲有咩可以做到足個效果？
唔好唔記得，佢地最撚鐘意選擇性報導。所有用既材料都經過精挑細選。按照近來經驗，只要有敏感內容佢地一率唔用。只要長期佢拍攝既內容都有佢唔想要既敏感字詞，佢地就無咁易用得番條片。

例如舉住大大張牌話「TVB失實報導可恥」「驚方濫用暴力」等等既命題，聲音上除左發夢屌佢老母，仲可以讀出岩岩所講既內容。

就算佢要出，打格仔都打撚到佢手軟。

推

對住大叫d佢地唔出得街既港獨？cctvb? 奶共台？ 整定d 大字圖放落手機

港獨一陣又指責我地呀
我諗只係話佢報導失實已經唔敢播

【TVB呃我老母】
屌 依個根本事實黎

呢個正

Push

做人高章少少
查下啲落廣告嘅廣告啲產品有啲咩問題
跟住佢拍野時未幫下客户宣傳下囉

百花齊放，記者幫你增強產品宣傳效益

以我所知前線永遠唔會藍
前線記者好難係藍
只係俾上面既人審查過再修剪姐
如果對住cctvb 講d堅中立微偏黃既意見反而仲好
前線有得拎黎交料

咁你又冇搞到記者
又可以喺最鍾意賣廣告嘅tvb度幫啲產品宣傳
唔好嘅產品就要話返畀大家聽
幾咁正面先成件事

無計依家比人剪到hihi
前線幾黃都無用
最緊要係佢無料用

免費宣傳，特別係啲中資產品，大家必須關注成份原材料

如果前線唔藍 點解佢又特登訪問啲阿伯阿婆呢? 佢真係揀到對連登仔最不利的訪問者喎， 如果前線真係夠黃， 其實佢可以找對連登仔最有利的訪問者

不過都要小心字眼呀
例如只係友善提提大眾食得多水蜜桃
好容易糖尿病呀

你返工你老細叫你做嗰個project
可以say no？

其實整個牌:
cctvb
呃我老母

等等佢訪問時舉牌， 但難度係要搵邊個係tvb記者

咁你咪 話搵唔到 阿公阿婆訪問囉

你揸支槍都可以揸高啲 唔使係都要射個頭㗎嘛

理得佢，總知令無線無片出街先